[示愛] 夢露絲打入。。。

留意咗你一排，
好想同你講句 I LOVE U
利申 非sheshe

臭雞

推到夢露見到為止